賣左5年化妝品 你問我答

賣左5年化妝品 你問我答
有問必答

邊間最好做

間間都伏㗎喎
睇搵唔搵到錢

D香港人買唇膏好撚煩

屋企廁所幾大？

香港人買乜撚野都煩阿
老閪

夠位俾你砌

敏感皮膚有無啲嘢妝前護理介紹

有幾敏感？
有冇皮膚病前科？
知唔知自己對咩成份敏感？
Budget幾多？

化妝專櫃啲姐姐？
起薪幾多？

你自己最鍾意用邊個牌子嘅化妝品？
點解？

睇經驗 一般個brand唔差都有2

睇咩categories
你想知邊個categories?

礦物粉同防曬

用錯嘢會瘋狂生粒粒，大約要一個星期先退
無皮膚病
玫瑰類敏感
無話budget幾多，如果500蚊用到2個月咁都ok

我唔好用礦物粉 不過bare minerals比較岀名
防曬鐘意用biore ^^

好！答多我一條，皮膚乾定油？

乾

面霜邊隻好用

可以試下b12 cream 藥房 巴黎草莓有賣 7 80蚊一支 可以當埋保濕primer用
如果怕太潤可以試埋belief隻Aqua bomb, gel base 清爽啲
如果Aqua bomb太爽 b12 cream太潤就溝埋一齊變lotion狀用

巴打油唔油阿

油

如果degree grad做呢啲化妝專櫃姐姐會唔會好浪費 我有興趣

Lab series
Water in cream
同個控油toner都唔差

大牌子成本到底幾多？定價有幾成係去左宣傳？
有冇邊個牌子既護膚/化妝品成分 你覺得物超所值或者對得住個價？

純粹搵錢 但係冇未來
我都想轉行啦
我12月 1月計埋花紅岀左14萬人工
不過唔係一定嘅 咁啱個brand爆數
不過想講嘅係賣化妝品真係可以搵到錢
只係你u grad可以去做其他有前景嘅工
企前線賣makeup 你企得幾多年呢又？

點解啲ba 咁撚閪，係咪得罪你全家

好撚低成本
代言 廣告 佔好大percentage
之前記得好似話係有7成去左宣傳
用開架啦 其實差唔多
記住most of make up brand same group same formula

我都唔撚知
可能職業疲勞
真係笑唔出 日日被人雷到仆街

係咪好難入行
身邊女仔frd個個都話好搵去見工
幾個都唔請

有啲想問下野
但都一副 「你都買唔起嫁啦」既樣
有次試過買好出名個支眉筆
我未用 一返去就斷左
仲要斷到我拎返去俾佢地刨 佢地問我係咪跌過黎
成枝中間已經斷曬
嬲到我不得了

年尾無咩大brand請人 年頭見啦

咁點睇韓牌野？
我之前試過用韓牌大過敏
依家用緊隻韓國醫學品牌 又唔錯

追數難唔難 每個月追幾多？

唔撚洗體諒 照屌
真心 唔屌佢覺得你淆鳩佢底
其實依家個個brand都要求有service
你問一句 你咩態度？ 佢地會賣你怕

我鐘意用韓牌㗎都
有平靚正嘅選擇
不過要伏野都多
要做足功課

Counter target 除 counter headcount
再計埋position persentage唔同
Junior可能跑少啲咁樣
我一般跑開30幾40萬
細鋪巿能10幾萬

可能

其實我出去買野真係自問好好禮貌
唔該前唔該後
我之前都做過sales 都好明白有時真係會冇心情笑
但睇唔起依下真係好嬲
仲要俾枝跌過既眉筆我

我唔敢屌佢地
驚俾人開post屌話香港人好閪

壓力係有 公司要睇ats ipt
Ats = average transaction sales
Ipt = item per transaction
唔同公司唔同standard
For example
Nars 可能係600 ATS 3 ipt
所以咁就解釋到點解有時你地覺得幫襯佢地買野佢地都會閪面
有時佢地角度係屌你 你買支唇膏 寧願你咪撚買

樓主做過咩brand? 高級品牌待遇會唔會好d?

毛孔大到仆街 想問有咩可以搽下

起薪都2萬 咁做4.5年果啲咪個個月4.5萬

有好多粒粒 黑頭 同埋塊面好黃 有咩可以搽下

YSL
Nars
未必 睇公司㗎渣其實

毛孔搽野真心冇用 要做機
可以試下微針

咁又唔係按年資嘅
一般2到3 某啲brand可以有3中至4
Tom ford全行最高暫時

做多啲清潔
去黃都係搽下美白野
可以推薦下你啲products睇你budget

有itec化妝證書但學歷低請唔請架

係咪最靚同top先去到銅鑼灣中環啲舖做？

番工有冇比人溝過?

Tom ford d 野好貴

其實有冇itec都唔緊要
學歷也不重要
最緊要識做人同做生意
始終有女人有是非

唔係阿 唔同定位
中環一般係boutique
做service居多
Counter主要跑數

有咩唔貴？咪又係個啲野
自己做呢行
覺得開架野性價比仲高

冇阿屌
6年年資單身狗

好大怨氣

外人點樣搵到呢類工? 會唔會登JOBSDB? 定係walk-in 問店長?

隔住個mon都頂唔撚緊

Walk in會被人笑on9
一般agent或者jobsdb
可以睇自己想做咩brand 再睇under咩group
再去見工

但見工嗰陣有證書係咪會容易啲入行

唔關事 好多brand請新人唔介意邊做邊學
如果想見工最緊要表達自己熱愛所見品牌 自己係一個有service嘅人
一般初入行可能會問你對品牌認識 然後問你一啲情境題 例如客人敏感換貨你會點做呢啲
唔要求答啱 但係要係客人嘅角度幫佢解決問題嘅同時要保障公司利益同聲譽

垃圾牌子
唔好做的

公司policy衍生出嚟嘅惡果 前線真慘 客都慘
（利申試過淨係買少少 屌咁淨係得一樣嘢吸引我唔通又要特登買好多咩）

有冇邊隻平靚正粉底好用

樓主有無邊隻防曬推介
For平時出街用 皮膚偏乾 budget唔算多
聽講Biore好似有酒精？會唔會對皮膚唔好

同埋粉餅 thanks

你做緊？

佢地有佢地嘅考慮嘅 不過真係會引發好多負面影響

化妝係咪真係好傷皮膚？

化妝前搽邊隻面霜或者化妝水好

其實大部份化妝護膚都會有酒精成份
一般皮膚都會對酒精有耐受性
如果好介意酒精可以試下cruel
經濟許可可以用clarins
大肚都用得
其實我自己一般鐘意用開架
專櫃我最鐘意clarins
真係大愛

佢地有幾條line
可以去睇下
不過可以試下paradiso (好似係咁串 )最無死

一定有影響
不過最緊要落得乾淨同平時注重清潔

真心鐘意用b12 cream 又平又扺用
Pre makeup skincare用平平地又保濕嘅就得
肌研都唔錯
反而貴skincare留返夜晚用

好多喎
咩皮膚？要咩效果？coverage?

你覺得貴精華素有用d定日日full mask有用d
多唔多frd r你 free product

日日full mask效果一定正㗎
不過要睇你皮膚受唔受得住
同埋其實我覺得日日full皮膚會有隱性危機
所以prefer精華
Free goods都多friend嘅 不過要等
同埋free goods一般係公司tester轉free goods
所以我一般都好少用

用開咩護膚品
另外想知你覺得邊隻開架粉底好用

Toner
Shiseido eudermine 大愛
肌研爽膚水
MAC softening lotion 妝前用好正
依家試用緊vichy保濕toner

Serum (最好用貴啲 平價未搵到好用)
Clarins double serum 大愛
Vichy 溫泉水保濕精華
Canvas 保濕精華
Sk2 美白精華

Eye care 我暫時都係用基本保濕
Caudalie隻eye balm

Cream
我成日轉
用過好多 但係都冇特別邊一隻係離唔開

絲打唔好意思
真係冇咩點用過開架粉底
不過依家都試緊唔同開架粉底 睇下遲啲可唔可以同你地分享下用後感

可能大家係同場喎

你返咩同邊到

想問邊區多靚金女睇？
其實我見好多個d專櫃d女都好柒
化到馬餾屎忽咁，肥閪又有，好老都有
同埋好撚臭（因為好多蝗，硬係形住佢地身上有陣屎除）

我覺得睇brand同風格
你啱咩類型巴打
利申 36e大波肉地女sales

化妝brand pt見好多都要經驗 知唔知邊間唔使

Pt應該唔洗經驗㗎喎
一般都係收下錢
清潔下 selling個part唔洗你做㗎

CR

有無d睇落去後生青春d甜美d
認真以我咁多年lunch /見客都會行下商場𥄫女嘅經驗，賣香水d sales妹妹係正d

Oops what brand?

JO malone係幾正嘅我覺得

用緊chanel山茶花系列
雖然好好用 但真係好貴
有無d差唔多嘅嘢介紹

你鐘意咩姿勢

Chanel skincare 真心好用
我都搵唔到代替品取代le lift eye

Osim騎馬機絕對係我強項

36e大波肉地 快d騎我啦

以前返工後邊facess好多都唔差

到到都有㗎啦 睇你咩胃口者

係呀 連化妝品都係用佢
但咁多野計埋直係好貴
未用過le lift eye 儲下錢先
之前生日禮物送過body lotion又係好用到cls
但望到個原價就放棄左

Sogo 地面果班一到tfw份糧5萬起跳

點解ft冇170唔企得sogo

Makeup就麻麻 不過好鐘意le beige healthy glow foundation

*真係

sogo辛苦錢 仲要返tfw

呢個係咩黎 我係用緊cc cream

淨係唔鐘意mac個班戰鬥格馬嬲屎忽

唔關事啦
Thankful一定派跑得數嘅去

粉底
出黎效果好靚
個種光澤感靚到要換底褲
不過要做足skincare
因為有少少會起皮

慘過做雞阿屌你

好撚mk
又串
好似起佢墳咁嘅樣日撚日
以為自己好型

Body lotion JO MALONE又係要換底褲

認真再問，其實有無男人會黎搵你地修眉
本身條眉好濃，眉中間都會生毛，
自己成日搵個夾仔夾，有日經過海港城見到有d女仔係某間化妝品店到修眉，心血來潮想試下
但諗諗下都係無，一黎怕醜, 二黎好似好gay咁

sogo咁多rules
tfw又多生番

Hea過tfw 公佣
再問下人地份糧幾多即時流口水

所以除左mac
好多都
唔同uniform唔同妝唔同特色咁

驚乜撚
男人老狗行入去
老系咁叫佢幫你修眉
認真：我百幾個修眉客有一半係仔
No worry la 巴打
男仔修眉化妝已經好普遍

Thankful week no rules anymore
冇人理你
不過塊臉生野係真

我人工都唔差

t字位毛孔好大 鼻翼側邊嘅毛孔都好大 成日出油 係咪做機先幫到？搽嘢有冇幫助？

有冇濕

毛孔做機啦絲打
冇野幫到收毛孔

點先溝/識到你啲同事

好多靚女

入counter汁幾皮貨
即刻問你拎wechat
到時再慢慢玩

毛孔大要做咩機

微針都唔錯
不過要keep住做

點睇IPSA 呢個牌子？

狗都唔屌

姐係點？好多牌子護膚品嘅成份都差唔多？
咁姐係隻隻都一樣？

佢地應該有
成日都見商場有姐姐拖地

男朋友出暗瘡好勁，可以點幫佢？唔識男仔牌子

黑眼圈 有咩產品推介
學生買唔起好貴

好多時都係咁 我好好禮貌問野 sales自己閪口閪臉 閪服務 問多一句check都唔check就話無貨 最後比人屌其實自攞黎

For example
Armani Ysl 同 Mabeline loreal都係L’Oréal group
所以好多skincare and makeup其實差唔多
因為佢地share同一條formula
你當係平價版囉
實例係
Lancome支小黑瓶同loreal支youth code成份功效差唔多
我自己用都覺得效果差唔多
至於點解就係因為Lancôme loreal都係L’Oréal group
所以佢地share the same formula
但係lancome個支可能會係成份上再加多少少野 令佢可以再效果好啲啲
不過實則差幾多就見人見智啦 而會唔會再去花多幾倍價去買都係睇個人選擇

通知咗second interview，係咪好大機會都會請？

你係咪現大鵰？
成日見到靚仔著棉褲現形都濕濕地

首先要加強清潔同控油 好重要
因為岀油會令暗瘡再勁啲
之後可以選擇暗瘡膏 或者係暗瘡肌用嘅護膚品
如果太厲害嘅最好去美容院去下treatment
不過一般黎講多暗瘡嘅做好控油清潔都已經會慢慢好

打針啦
或者concealer遮
冇野搽得走黑眼圈阿 弟弟

係阿
一般second都8成中
見邊間？可以俾啲tips你

但我一用foundation焗一日就會起暗粒
雖然洗完面會無左 但點解會咁
係我自己問題定支野嘅問題

有冇咩洗臉控油嘅牌子好

起暗粒應該唔會洗得走
一係就係浮粉
到你洗完臉冇咁覺
你下次試下影相我睇 我幫你望下

uniform套suit應該難現d
但次次除褲 d女仔都問我 乜你mix黎架

暗瘡肌洗臉可以用kiehls 金箋花個隻

Put it in my mouth

有咩福利？

好呀謝謝你
同想問有無野去暗瘡印好 我紅印同啡印都有

同一般返工一撚樣
醫保 annual leave 個啲
每3個用一次free goods
仲有買make up skincare可以平啲

怕你個口唔夠大
頂到你嘔

感謝絲打

樓主點睇olay呢個牌子？

去印用sk2 美白個隻好撚掂
不過如果覺得貴 我個人suggest內服
食Vitamin A C E
可以幫到去印快同埋皮膚會細緻左

我怕你未玩到戲肉就忍唔住口爆左

有咩去角質產品好用？本身係乾肌 差不多日日fu mask 用過幾隻面頰有少少敏感唔敢亂試

平 靚 正
Prox whitening
Super cream
都好扺玩

有無讀化妝

爆左 第二rd咪可以比你騎耐d

Caudalie有隻磨沙唔錯 呢個牌子成份比較天然溫和
問佢地拎左sample試先
如果都唔得就用清潔toner取代傳統磨沙產品

有咩防曬推介 最好冇矽冇酒精 混油thx

冇
不過我手妝好掂

咁窄 你又大支野 未必入到

去買化妝品 個sales 讚你個妝靚
傾傾下 我覺得個product 太貴 仲介紹我去另一個牌子買
係真心讚我定想我買多啲

我都做過ba,好撚憎呢行，女人多就是非多，直要即刻遞信補錢走都唔會留多一日喺度

枝粉底就黎用哂 用緊shu uemura隻花瓣唔知乜乜乜
想試下轉但唔知轉乜
我會出油但唔係好勁 有少少粒粒
有咩推介
budget都無咩所謂 粉底都用好耐下
謝謝

真心clarins
平就cruel
不過巴打驚岀油搽完防曬掃層透明碎粉好啲

積雪草啱咩人用？有咩用？

點睇香港化妝既youtuber

Cruel有矽架
Clarins未研究過

我都會咁
3個原因
1 你搞太撚耐 又知你窮閪 想叫你走
2 真心覺得你啱傾 唔想水你
3 佢係一個善良嘅傻閪

冇撚有錯
女人到底可以有幾撚8婆

謝謝你
有問題我會再上黎問
絲打好pro好有心機

要咩coverage?

你咁多水 一坐上黎就

Can I say rubbish?
先咪撚講係唔撚係廣告
啲臭雞連手妝都化唔撚到靚憑乜野做beauty youtuber

想自然少少唔好咁妝感既 遮瑕唔洗太勁

去邊區嘅counter好啲service
次次去cwb 同mk啲ba成日都好閪唔想做生意咁嘅款
同佢講話想買邊樣嘢佢都唔想郁咁

呢款眼唔痴雙眼皮你會點化 唔要濃妝

唔係好分到自己係咩皮膚
一唔用下野就乾到甩皮 又多粒粒
老母成日都話皮膚乾就咩問題出現
就係咁用補濕
但一用完就係咁出油
咁到底我係咩皮膚

呢個本身

係all skin type
不過都要睇件產品其他成份
如果單講積雪草佢主要係排毒去瘡
促進膠原蛋白 同去色素

Chantecaille
700幾蚊

麻煩你幫我奶左啲水先
床單獲獲都濕一大片

如果無證書但有銷售經驗都可in嗎？

我都做過百貨cosmetic wo
尖沙咀Lane Crawford 做收銀妹妹
其實counter姐姐係就係閪口閪面
但只要多一些關懷多一些關心
佢地又會好好人咁得閒吹下水

Clarins都有矽

我係揀左佢幾樣野之後
同佢講個鼻易甩皮 佢就叫我買埋支精華油
我話太貴 佢就話自己用過個韓國牌子唔錯
叫我不如試下個平啲先
好好人 試完個粉 仲幫我補埋妝
仲好好態度

係阿 對唔住 我都唔知
長知識了
因為我朋友都係ultra sensitive加玫瑰座瘡
佢都係用呢2隻
Clarins你試下
大肚都用得 我諗好溫和

黑眼圈好勁但一上遮瑕就卡到紋（如圖）
係無論用偏水既maybelline定偏膏狀既makeup forever都係咁
已經係薄上一層妝前都有特登搽eye cream都係咁
究竟要點先可以解決依個問題
成日化完個妝唔夠幾分鐘已經係咁勁顯老

不如試下
Nars velvet matte skin tint
Hourglass matte tint
Ysl fusion ink
你先拎左sample先
試完睇下感覺如何
唔得我再幫你搵多幾隻你試

Btw我都想問一問我膚質
訓醒成面油 用左碎粉出街半日就成面油
係經常出油 但又未至於話油田咁款
重災係額頭（因為齊陰）
不過塊面有時又會甩皮

又聽人講係塊面乾得濟要出油保護
不過我一直以後都係用偏油性膚質嘅skincare
唔知點先可以減少出油定其實要轉用乾肌

如果T字位毛孔大想試吓做機，有冇邊間推介呀？好鬼怕一訓低就sell到你頭都痛

越奶咪越濕
我幫你塞住佢先解決倒

Element
Pacific place
Central ifc
呢啲地方做service 所以會好啲
不過對方太好service又拉低你試
最後你會唔好意思買太少嘅 而格硬買
你都係去返mk cwb好啲
唔想你因爲咁破財

唔該哂樓主 好有心

唔係成日化妝用咩base可以提亮令面色好d？
平時多數用防曬碎粉畫眉塗唇膏就出街

腮位有印同間中生粒粒點搽？ 之前睇過醫生好左好多。但有印同間中生，我男

另外之前好靚仔果個海港城連卡佛sale依加點？ 有冇多d講下佢？係咪做鴨成日上香港酒店

好多種化法喎
好難講曬你聽
不過重點係要係layering
咁隻眼先會有神同唔腫
眼線如果想keep 住cute cute就畫眼尾
如果想有成熟啲sexy啲可以畫眼頭
濃唔濃主要睇用色 你用pink peachy soft earth tone
好難會感覺好濃

想修眉有冇推介？

Budget係幾多 絲打？

如果係咁你最好用water base or gel base skincare
其實皮膚係咁 你乾 你直接用油潤嘅野係吸唔到 最後你臉仲會好油
你反而要用啲水啲嘅野先
等皮膚吸左水 再搽潤嘅野先會吸收到

當然可以
經驗勝於一切

都係
兩睇㗎者呢啲野

小黑瓶真心好用。一出用到而家

你返咩牌子咩場？

你矽敏感？

美白精華除左skii 有無其他推介?
Budget $500 度
其實本身都ok白 主要想去痘印

咁你仲唔打去cs讚佢 臭閪

眼紋一定會有
遮唔到
真係冇辦法
幾潤嘅concealer都會顯眼紋

Estée Lauder double wear vs Lancome ultra wear??
粉底用哂了

500-600$兩個月都可以接受

其實千奇唔好以為乾就死搽潤野
你要知缺油同缺水係兩回事
我覺得你似缺水
你試下用啲水性啲嘅補濕產品
唔好用油潤

絲打 點都會sell㗎啦
不過我去開a plus
冇hard sell
你話唔要就算㗎啦

好撚正
內射再挖岀黎奶

咁不如試下tinted mosturiser?
比粉底薄 又可以均勻膚色

有冇咩粉底岩極乾肌用

男士 油性肌膚 有毛孔
想問lab series, aesop 邊隻好用d
本身壓力太大爆瘡，用左kiehl's成年好左好多，但覺得到左樽頸位想轉下
同埋想問Thursday定body shop隻茶樹油好用d

搽美白去印野或者啪vitamin a c e
Kenneth?唔係掛
佢有女朋友嘅
土地問題者可能

我鐘意benefit
唔洗逐條逐條抆

有咩推薦？

揾你買野有無折

試下youth code
我覺得效果相若

想問下glamglow邊隻好用

依家冇做了

香港夏天絕對double wear no doubt

冇 ！
下位

無做喇？轉行？

明白 encore 多枝先

點睇ysl粉底棒
去counter試過 好易推 好鍾意個質感
但485好似有D貴唔捨得買
c打覺得值唔值

Cle de peau
Armani designer lift
Bonjour healthy mix
Nars Tinted moisturiser
Ysl serum foundation
呢啲都幾潤
但係再比較就要睇你要咩效果 coverage

Olay prox 去黃美白
黑頭 去粒粒試下innis free火山泥 清潔下皮膚
持續堅持阿 巴打

hello絲打
我想問我以前都係乾肌
今天夏天開始鼻翼位會狂標油
依家用緊ysl圓型黑盒cushion/NARS all day luminous weightless foundation
ysl好似好焗 nars又覺得自己好似面具

絲打可唔可以推介冇咁厚既粉底

茶樹油去袁x明個間買 有隻澳洲牌子唔錯
容易爆瘡就Aesop 因為成份比較純粹啲 所以會慢慢改善
皮膚耐受力大就lab 效果會比aesop快 不過比aesop aggressive 啲

邊間搵最多？大約幾多？

Dry or oil skin? Baby

多可以3中至4
你咩經驗先
屌 如果啱啱入行你想人地開幾多俾你？

冇做啦 我想hea下

清潔絕對好正
不過
你皮膚要受得住先得 因為幾aggressive

混合性 t位出油

如果真係鐘意 why not?
不過始終比較貴
你一定要試完行一日 睇下咩效果先
唔好因爲當下個效果而買

新入行人工大約幾多？你做左5年人工又幾多？

mua？

首先你係咪剩係鼻翼偏油？
咁面頰個啲乾唔乾？

用緊bonjour healthy mix但好快暗沈同coverage唔太高 所以諗緊轉粉底
知唔知以上邊隻係coverage高同冇咁快暗沈？

有邊隻有色潤唇膏係超潤唔笠頗顯色
利申 唇極乾

介唔介紹講下隻茶樹油咩字頭

我3萬中一個月average
新入行大多數有2 除非濕9 brand

Yes

Skinfood

用緊黑泥好乸但用完feel到真係好乾淨咁 用過kiehl's白泥完全冇呢種感覺。
如果要轉泥應該用邊隻？glamglow白泥好似冇咁aggressive，定有其他介紹？

濕9brand係邊啲？

點睇cle de peau呢個牌子？
有咩好用同唔好用？
佢金色個支柔膚水值唔值得買？

我懷疑佢落左架
我幫你上佢website都搵唔到
唔緊要
咁就用Thursday
都好正

Innisfree 火山泥
我好鐘意

每次上foundation都會起膠
轉左N次保濕都唔得
Gel又試過cream又試過
以前都唔係咁
有冇解決方法

一直用開液體foundation

Like Sisley HR 個啲囉

點睇aesop

仲有黑眼圈好深
請問邊隻遮瑕好用
價錢不拘

d姐姐通常睇完我既皮膚就介紹產品俾我，係咪多數9up?

Cle de peau所有野都唔扺買
性價比低

One of my fav
Parsley 試過用完兩支

仲有想問下你點睇philosophy呢個牌子，有佢果樽好大樽黃色既洗臉，唔知有冇用，未開諗緊比人定自用，唔該哂你

Nars tinted真係幾好用㗎 寶貝

要唔要colour correct?

跑唔到數會點

用咩skincare同foundation ?講黎聽下

敏感個陣用係心肝寶貝
唔敏感個陣用係曬9我時間

睇你阿姐嘅行事方式

要

睇人
閪女人可能理9你 隊最貴嘅或者公司呢排要追個隻俾你
好嘅就真心推薦
始終呢行做得耐 睇到你皮膚都知你要改善咩問題

有邊樣護膚產品真係可以淡化雀斑？

即係呢個？係咪保濕完唔洗用base/primer直接用就得？
同埋係咪類似bb cream/cc cream之類既產品？
Thanks

試下NYX
又平 都幾好用
唔得再搵姐姐我 再介紹你其他

冇阿
Laser啦去打 乖啦

係阿 我連防曬都唔搽

推薦自家品牌信唔信得過

Clinique moisture surge
Ipsa liquid foundation
之前都有用過Armani同make up forever既liquid foundation，一樣起膠

d雀斑搽完bb cream仲好明顯，可以點

never try never know baby

有無tg 有野想問
上網搵好多資料都解答唔到我

Because of Clinique阿 傻豬

加concealer啦 唔好懶

冇喎 開一個囉我

Thanks!!!!

點解明明搽左好少份量嘅粉底同遮暇膏碎粉 但睇落都好似好厚粉咁？點先可以睇落自然啲？我用隻隻化妝品都係咁

真係咩都答

其實冬天用佢同系列好立果隻cream又無咩呢啲情況發生
但一到夏天就頂唔緊用返gel
咁化妝前搽咩好
成日覺得普普通通既保濕好似唔夠

Nars隻遮瑕膏遮黑眼圈好唔好用？
眼紋好深 平時用開cheap cheap日本唔知咩嘅遮瑕
想試下專櫃但又唔知揀邊隻好
唔該絲打

少量多次 powder唔好用咁多 試下用translucent loose powder

話撚左㗎啦

我有啊，搽完bb cream，之後concealer

去專櫃試下色先
去邊間Nars ba唔西？

夏天化妝出汗可以點？眼線個d防水就唔緊要，但係粉底個d唔防水，一出汗就
明明周街都有人夏天化妝，佢地望落好似無事無汗咁

Moisture surge佢會成膜
成膜嘅野好容易有碎
Belief aqua bomb? 可以一試

Nars concealer我覺得好伏
好現眼紋

深唔深色啲斑？

有野就問
有精就射

用防水primer
I like hourglass個隻
真係唔溶
同埋唔好咁厚夏天
愈厚愈容易溶

去ifc central 比較好

絲打，小弟一真用緊khiels 男士藍色個一set 野，但始終都係有d粒粒好似係底咁，唔誇張但長期用，好想平滑d
我一直以為係中性，但其實點check 先最準 thx

乾肌易敏感 冬天會甩皮 夏天面紅
有咩粉底推介? 預$300內 thx

上網睇啲人又話咩色遮啲乜
紫色就提亮橙色又唔知點
仲見外國youtuber 直接搽橙色唇膏係黑眼圈到
又有人教用深一度既色(遮瑕）黎遮
咁我既黑眼圈就好似比人打瘀左咁既色但又唔係太嚴重 眼袋大
不過我就未試過上面啲方法 剩係搽好厚遮瑕都仲係眼底灰灰
究竟邊一個方法先係最work

有d深，有d唔係好深，照鏡d斑會搶鏡

想問下會唔會偏黃同氧化 岩岩睇youtube見有d黃咁

你想去粒粒我suggest你去美容院做個碳粉 谷曬啲野岀黎先
然後再慢慢護理返會比較好
Kiehl係用落好穩定 但係唔會有躍進
一般去用機check最準

面頰應該唔係太乾
以前成日比人話面頰乾
依幾年狂fu mask補水補濕(不過唔敢用滋潤野)所以好似都ok唔乾

上網睇好多人讚
咁有冇邊幾隻冇咁現嘅推介呀
同埋去專櫃試完應該大概要行開幾耐睇妝效
好多問題

炭粉姐係點
同埋如果想有大躍進你會推介邊隻

我都搵緊阿屌

男仔為搵錢做ba，呢行零經驗
樣子普通，170cm
想入行係咪唔洗諗？

不如試下bonjours
我覺得幾好 又潤 coverage 又唔差

我油肌好易生油脂粒
之前去做facial佢話皮膚吸收唔到 所以好易生
想問有無啱油肌易生黑頭暗瘡嘅洗面介紹？
宜家用緊kiehls金盞花

d BA 好多皮膚望落都好好
係厚妝定係天生麗質

有油脂粒 暗粒可以揸咩

做專櫃既放工social 係咪好重要? 見佢地成日一齊食飯

同事關係會點西法? 做好自己就得?
我見好多BA洗好多錢裝身, 尤其係黑色衫, 一定要日日唔同outfit?

你化妝技巧係靠公司training? 我見MAC train creative makeup 幾多下
自己多唔多畫face chart?

護膚vs 彩妝為主既brand 係咪好唔同？

有冇男女同事同客發展/俾人包?

你唔係我面前真係好難講
你有冇去counter試過？

點解你地化妝咁靚？
係自己學？公司train？
建唔建議唔打身算入行既讀化妝course？

化一個靚妝係咪化妝品既quality最重要

成日生粉刺 轉過幾次卸妝、護膚品無改善 落妝自問落得好乾淨 以前我係生暗瘡既人 到大左無生暗瘡 就間唔中都keep住生粉刺 請問有無方法可以改善？
有可能係自己內分泌問題 但想知有無product會有改善 thanks

concealer 用掃tape上去 慢慢build up
就會遮到㗎啦

好多滋唔出嘅暗粉可以點搞

有無效？

本身皮膚超級宇宙無敵乾，春夏秋冬都會甩皮﹙特別鼻翼位 ﹚。下巴﹑面﹑同鼻都好易生暗瘡，消就消得快呀，但一定有印，搞到成塊面一撻撻
用過FANCL啲保濕同美白，好似麻麻地，追哂你成個POST，嚟緊可能試OLAY Prox whitening

BTW 絲打你好撚正，我是來留名的。

樓主你好啊
我本身係敏感肌然後額頭同眉下同太陽穴成日好乾同脫皮
想問有冇方法救？搽極cream都係咁隔一陣就冇用
同埋平時我用開tonymoly個防曬之後再搽cc cream 唔知點解明明個防曬偏 ‘lup’ 但係搽左cc又會乾到一噠噠 同埋用得耐就會塊面起粒粒
想知道係咩問題同埋有冇其他方法/產品好用？（係學生所以budget唔多）
謝謝

睇你揀咩色
我覺得氧化問題唔嚴重

Ysl用完都會好快暗
粉底ysl認真好麻麻

不如用啲補濕嘅粉底
鼻加控油primer
聽落你係混合性偏乾

絲打可唔可以推薦粉底
我好鍾意買粉底
謝謝

Concealer我覺得urban decay幾好
保濕 不過有啲薄

起碼要行5 6個鐘啦
不過你要留意效果
睇佢變化

我平時用Mufe個cushion係y225
宜嫁睇緊finland定alaska 見後者有d黃

有冇男買

打碳粉落臉到 將底層污糟野谷出黎
會爛一排塊臉 不過之後會乾淨好多
大躍進要改善咩問題

做咩者你
點解唔得者
試都唔試點知唔得

好怕去朗豪買野
Ba全部閪面都爆
明明唔係搞搞震多野問

Fancl 洗面粉

好多ba皮膚都好
厚粉令佢地睇落更滑

Oil free products最穩陣

Cream mask同eye cream有咩推介？
敏感乾肌 好易敏感

樓主 我個黑眼圈誇到橙色遮瑕膏都遮唔到 點算
平時橙色->淺自己皮膚一度
其實望落去係遮到6-7成 但dum低頭俾燈照落黎個陣 個黑眼圈都係好黑

男仔做，返工係咪都要化妝？
白紙一張唔識化
工作上比起女仔有無咩著數or唔著數既地方？

可唔可以揸野整走佢?

竟然 點解既

想要睇落唔好太厚粉嘅粉底 有冇好推介
唔太會暗沈嘅 long lasting 中度coverage就夠

用緊Double wear覺得好厚粉

應該混合偏油 T字出油 但有時鼻又會甩皮

Btw 有冇用過GA power fabric 好唔好用

用錯好易生粒粒 由其是額頭
想用粉底液 本身有啲凹凸洞
可以用咩呀？

1.sell客有咩技巧，你覺得係咪天生？公司會唔會教？如果唔會，你點學？
2.有咩brand好缺人，基本即請？
3.點入行？
4.中學學歷夠唔夠？
5.辛唔辛苦？

好多問題，quit左u，變相空白左幾年咁，迷茫中
多謝絲打先

難怪行過化妝店見到Sales都西口西面，搵咁多

大牌子 Sogo 樓下果 d 有冇 4 皮？

咁都幾好搵wo
淨係份糧都2-3 未計commission

單眼皮 油眼 有冇眼線筆推介
另外 毛孔細 出暗粒 點搞 thanks

但佢板敏感肌防曬真係幾好用但細細板$250
絲打有咩敏感肌用防曬好推介
我用anessa唔得

同埋想搭單問埋絲打推介邊枝toner
我用緊kiehls青瓜 想轉金盞花
玫瑰痤瘡易紅敏感肌底
唔該

邊到買Cliniqne男士護膚產品最平?

Hi絲打
想入行 想知DFS好做嗎
或者有無邊啲brand易入好做介紹
Thx

眉筆有乜推介

點先算煩

點睇nars
初初用佢bb cushion同去角質嗰枝洗面
之後又覺得concealer同orgasm嗰枝胭脂膏好用又買
就嚟成屋nars
究竟佢性價比如何 唔知nars啱唔啱我用
又或者有冇高性價比化妝品推介

我混合偏乾 主要鼻出油 嚟m前先有啲瘡

去暗瘡印有咩treatment 有效？

絲打有冇控油base推介 利申t字位超級大油肌 依家用緊nars果支 想睇下有冇邊隻更加好同冇咁塞毛孔 不限budget 麻煩絲打

最近塊臉曬黑咗
用咩面膜可以整白啲
皮膚冇敏感，男

邊間呀，咩英文字頭

點睇lancome新出嗰隻粉底？

其實係 Curel....

兩個月出14萬人工

DIOR 誘惑煥彩潤唇膏 ，有冇其他牌子既同類靚過佢？

戴春x呢個牌子係咪狗也不屌

cpb concealer係咪真係咁好用？

有冇膏狀concelor 推介
Nars隻小圓罐好唔好用

眼霜有冇推介？
26歲 眼底有幼紋開始 易生油脂粒

Mac有好ba架!
係葵芳新都會個ba小肥矮矮地
上次勁有心機幫我試粉底同揀鼻影色
完全冇西面

鼻敏感好嚴重，搞到黑眼圈果d色素沉澱好勁
有咩Products可以調色，又無咁乾，一上concealer好易kick粉

炭粉可唔可以做身 ，我心口背脊好多粒

你地內部有冇position係做product training?
我讀緊個degree係化妝品既bsc
諗緊之後返香港有冇得做返關degree事既工
假期返親香港都做beauty consultant pt

皮膚好乾成日唔上粉
用咩會比較貼啲

想問你地通常公佣定私佣？有時去買嘢遇到啱傾嘅ba，差唔多出單時會有阿姐叫佢幫另一個客，成日會諗係咪貪佣

請問有咩遮暗瘡印嘅concealer好用?
Nars嗰隻條形concealer好用嗎?
同埋本身用開Nars隻aqua gel moisturizer,
好好用但係有啲貴 想請問有無啲平啲嘅代替品
皮膚混合偏油易敏感，唔該哂

La Mer La Prairie 點睇

睇絲打覆post既態度同我好撚似 好想同你做朋友
讀女校出身所以好撚怕女人 啲是非嘢真係受不了 所以真係交心既女仔friend應該一隻手數得哂

Double wear 會唔會焗暗瘡？

有無邊隻保濕cream推介？Avenue 保濕serum 點睇？
妝前primer 有無可以撫平d毛孔又控油？the Balm點睇？
Thanks!
利申 油肌 大學生budget

對shu uemura有咩評價？

乾肌夏天應該用咩night cream好
冬天個時用origins感覺幾好
但夏天用就太笠
呢排轉用Clinique moisture serge
訓醒都係出油

唔該絲打
大學生budget

有冇d食得同有色潤唇膏推介？

絲打你好用心答每一個人
我平時T字位好容易出油
但無用開碎粉 碎粉係咪真係有效控油？
邊隻碎粉好用而又唔貴？
唔該

皮膚勁乾
有無咩日霜夜霜推介
仲有精華

每樣野budget up to 500蚊到
當然有平靚正更好

Dior skincare 幾好用，有無其他牌子代替到

以前皮膚一直幾好 唔油唔乾冇敏感 淨係黎m先係額角生暗瘡
今年為咗應付考試 半年冇做過任何保養 洗臉奶保濕mask乜都冇做 依家天氣又熱又焗 塊面成日都好「立」 想問有冇推薦嘅product 最好200樓下

同埋有冇deep clean係咪都係泥mask比較好
係咪要每個禮拜做一次？定係可以半個月一次

以前唔識分 跟啲YouTuber買咗好多垃圾 屌佢老母

大油田用家表示唔會
我自己覺得呢排轉咗double wear好似皮膚仲好咗
之前用第二個牌子嘅粉餅嗰時出暗瘡出到on9
雖然未必關個粉底事 但起碼我轉完之後無惡化到

想入行有咩要注意？ 樓主返counter定鋪？

La mer La prairie都係好紅
無經驗唔洗諗 而且要求高 但一個月得5日例假你頂唔頂到

有冇試過返工比仔抄牌？
抗唔抗拒？

男人買嘢爽快
女人買嘢先煩

我兩隻眼都係內雙 有少少眼腫同眼蓋個啲位有啲黑 可以點化眼妝

我做laser搞到背隻出咗勁多暗瘡（以前背隻）從來唔生
用咩可以醫番好？同埋係咪從此背隻都會keep住生？

我混合偏乾 塊面有輕微敏感底

有無咩product可以令個妝stay耐啲?

我有用primer&setting spray 但一直都想搵啲更好嘅選擇

利申：乾性皮膚

但clarins唔係純物理防曬

游水用邊隻防曬

之前暗瘡好嚴重 食左幾年藥＋A酸好返
但成面 凹凸洞 有乜方法 做過4次微汁 激光 效果都唔太好
另外而家一用防曬就會生幾粒暗瘡，有冇邊隻好用

邊隻洗面奶好用？

點分皮膚係因為油性定因為皮膚太乾而出油

左右面頰都白淨過鼻人中同下巴
中間D位比兩邊都黃黑啲
唔知係血氣唔通定點
自問搽防曬護膚都均勻
有無解決方法架?

想問, Sk2 美白精華 係咪分開日同夜果款? 如係的話你用邊款? 定兩款都用?? Thx!

Fancl好無做？

咁好？
想問埋遮暇力係咪好掂 我超多暗瘡印

油性 想保濕

我額頭會出油 出完街多數d瀏海都會油晒
兩邊面頰乾 個鼻可能因為成日抹鼻水而甩皮
下巴成日爆瘡加有印
我應該用咩類型既skincare
同埋我全面都有做laser
窮學生想平平地

做ysl個陣月薪有幾多？

花紅係每月 每季 定每年出？有幾多？

多謝c打分享

點睇avene既產品？

利申：敏感乾肌

我已經用mufe HD粉餅 係透明架

點分皮膚缺水定缺油？

有冇平價精華可以代替advanced night repair 個精華

如果我淨係茶防曬 orbis個枝on face light 之後想上一啲有遮瑕度既粉餅 有冇好推介？ 因為本身皮膚冇乜問題 純粹有時通完頂第二日仲要返學個陣想冇咁柒

非常同意，山茶花仲好用過cle de peau

其實BA會唔會唔鐘意試妝上面既客
我覺得試手始終唔同

夏天混合偏油肌，成日爆瘡
請問有咩Base+foundation推薦？
兩種各300內都可以

黑眼圈好勁，望落係啡色邊隻遮暇膏會遮得好又唔易起乾紋？（用過好多隻都唔work😭)

絲打有無telegram
想問下我隻眼化妝可以點化
左邊雙眼皮 右邊眼肌唔夠力 好多摺
痴雙眼皮膠水/膠紙會油眼
眼線發現得NARS唔會點甩
但其他牌子化完落到樓下已經開始甩

唔該曬你！想問下你有冇用過FANCL隻防曬？YouTube 啲Beauty KOL吹捧到好好 我用完皮膚好乾 好似搽完變咗搽咗層厚碎粉 個鼻仲甩皮 真心燥咗 仲要枝防曬接近300$

想問有咩方法令鼻翼冇咁易出油
通常化完幾個鐘鼻開始出油又卡粉 好容易溶 但其他位又冇咩問題
用緊NARS radian longwear fdt同mac studio fix fluid新版

點睇Mary Kay

同埋foreo洗面機有咩評價 岩岩買左

嘩 屌 最鐘意射完比人再吹

有冇清潔產品推介 好多閉口粉刺 尤其係兩邊面

遮瑕力我覺得還好啦 我自己都多印
不過我上好薄所以可能都仲係見到啲印
我諗要遮印都係要用concealer 但我懶

想問下絲打單眼皮有咩推介妝容 定真係要日日痴雙眼皮貼
另外乾性敏感肌可以點保養

樓主係咪做DFS

絲打有冇美白產品推介
自己用梗Kiehl's

樓主食唔食煙？

果然係貴婦級

請問覺得physiogel嘅DAILY DEFENCE night cream如何 夜晚剩係搽佢夠唔夠？
混合偏乾嘅皮膚 有冇夜晚用嘅護膚品推介 thank you!

有BA唔食架咩

請問買唔買lancome 小黑瓶好？
22歳，中性偏乾
依家用緊
洗面：日本ROSETTE 白泥補水彈力洗面膏（粉紅）
護膚：Labo Labo 零毛孔細緻化妝水 > kiehl's 紫鳶花活肌昇華液 > cdp 高效亮膚精華 > PHYSIOGEL 抗敏紓緩面霜
其實咁用冇咪不適同敏感，但想皮膚再好D
謝謝

冇呀 通常買開價
就係諗緊買唔買NYX個隻調色
去過nars 拎過試用個陣唔敢問咁多

我係男 皮膚乾到出油 好多油
有咩護膚品同面膜好用
價錢唔過四位數
Thanks

眼邊d油脂粒點整走
換過晒眼霜洗面都唔縮

Check 過皮膚算好易堆積角質
但又乾到油想請問有無咩 skincare product 推介

同埋想問下有無唔溶嘅眼線介紹，畫內眼線多但出油 兩個鐘就甩到熊貓咁

樓主係咪春驕

如果我考左一張證書 又有讀過化妝
你覺得邊個品牌易入d？

唔溶既eyeliner可以試下moteliner 我覺得真係掂 不過唔好出錯因為一畫就好快乾

皮膚好乾用咩skin care好？
邊隻粉底夠濕for乾肌用？

正皮ed thx c打

買cushion邊個好 乾底

覺得Mac好多仔，次次我入到買野都係仔Service我

點睇Bioderma?
依家用緊佢既再生水，用左覺得皮膚好穩定
但又講唔出有咩特別
覺得貴 想知有無代替品
同埋紅藍綠邊條line好用？

Nars

如果塊面乾到岀油，有咩產品好介紹？
利申學生，budget 有限

BB cushion隻色買太白
除左送比人仲有冇得救？
聽講有啲粉底調色既野
唔知得唔得

依到都見到吉妹

素顏時塊面睇落好黃同暗啞, 點搞 thxx絲打

眼霜邊隻好用？
想退黑眼圈同細紋

點解支粉底液我買返屋企用同你地幫我化效果差咁遠？

我覺得你呢個問題問得好好

搵咁耐都搵唔到隻岩心水好用嘅
想搵隻妝感自然但遮瑕力同保濕都唔錯嘅粉底
唔該絲打！

Sk2隻美白幾錢？
同埋維他命ace係咪醫生配？

祝樓主日日爆數爆到痴線
Meet target299%

我自己覺得dior 唔錯
遮兩層就遮到黑眼圈
缺點就係無其他咁long lasting
搽啲碎粉會好啲

利申混乾

好多人問啵
辛苦哂樓主

可以買深一度既有色粉餅/碎粉

平時囉 好少會同同事做到朋友
如果你返嗰間係冇制服就要襯衫
Like mac Nars 要求有styling

Mac係幾多training嘅 我覺得化妝技巧係靠平時幫啲客試野練返黎 公司幫唔到太多
唔鐘意畫face chart 其實冇乜9用

當然有唔同 makeup brand係會係makeup上面有好多選擇 如果你鐘意化妝會有好多products俾你玩

我未遇過同事俾客包 但知有客溝同事

樓主辛苦了 但期待你答覆
想化靚啲個妝

靚唔靚就見人見智啦
一般都有基礎
不過內行人黎睇 好多人都化得伏

試下用落妝水 好好多
我都係同油 balm 會生野
同埋做多啲清潔同適度嘅控下油

想知有咩skin care 同埋makeup 適合玫瑰痤瘡患者用

試下用酸谷佢岀黎
試左杏仁酸先 dr.wu
閉合性粉刺要有耐心慢慢搞

多謝絲打
不過注意返 美白產品會比較乾 你會甩皮要留意下
同埋你局部試少少先
Prox個成分都容易敏感
你係勁乾有機會有過敏反應

Amazon我覺得都信得過喎

過去一年平均入月幾多？最大見人做到幾多歲？

Cream會比較油
你皮膚唔夠水份嘅時候 搽cream都係吸唔到
試下搽啲保濕先再搽cream
韓牌野容易岀油同焗粒粒
轉第2隻防曬
用啲watery嘅防曬
香港太焗啦 會爽啲但係濕啲 你皮膚會舒服少少
如果唔係就會焗到岀粒粒
防曬好鐘意biore
保濕精華用下vichy或都b5都唔錯

Ysl 個compact foundation 其實點用？用個cushion 當粉底上？前後要用乜？

其實潤嘅粉底一定會比較容易暗 babe
如果驚暗又想要潤不如試下CC cream

絲打就好la揾咁多＄
仲高過䕶士老師
我覺得依家讀完大學都冇乜用搵得個20k
讀完中學入行做野搵得仲多，可能夠比首期

想買ck one 止汗劑
有冇邊到平?
專櫃好貴

我好迷Armani粉底
你要唔要我list我用過嘅岀黎？

Physiogel lotion值唔值得買？ 藍色個條line

Finland alska都係黃tone
Nansam 偏粉
你好白？

大撚7把

有咩化妝品可以問ba攞sample返去試？

想問黑眼圈點遮最好
上網睇d人全部教嘅都係遮眼底以下(眼袋 淚溝 黑色素) 咩用corrector個d我全部睇過哂
但我個黑眼圈係棕黑色一個圓圈咁圍住隻眼 姐係眼尾同眼皮都有黑色素 (希望你明我講咩)

全港最閪一定係lhm

男仔問

皮膚本身好，無乜毛孔，額頭出油會多少少
用clinique粉紅色個隻gel cream，個ba話佢係無油成份我先買黎用，但點解一用就額頭出暗粒 我已經係冷氣房用

仲有一大罐響屋企唔想晒
但係咁用就係咁生

Origins有冇用過？
Eye mask絕對係shiseido 用完眼底好光 好保濕
Eye cream你想要咩？保濕 ？anti aging?

Origins有冇用過？
Eye mask絕對係shiseido 用完眼底好光 好保濕
Eye cream你想要咩？保濕 ？anti aging? Firming? Lifting?

有個問題想問下
有化開眼妝，上下眼線都有畫，化個陣無畫到眼入面
唔知點解到左5-7個鐘後
眼角入面會有啲黑色既眼屎咁
係咪化開眼妝都一定會有呢個情況？

邊隻cushion好用啲啊？
想要保濕 medium coverage
Make up forever 白盒好唔好？
本身乾性肌膚

叫你戒丁㗎啦
試下先correct>skin shade concealer>highlight
如果唔high light見燈死

男仔絕撚對係呢行玩撚曬

用酸啦
Dr wu杏仁酸個啲

又貴又唔好用
流金水個啲名過於實
我係覺得個luminising clay還可以

冇粉底嘅防曬有咩推介

賣化妝品啲女通常係咪都淫底？

用過 i don’t like it
不過油肌用好正

Double wear您試下加concentrate 再用beauty blender 一層一層慢慢上
睇下會唔會薄啲

您對咩敏感生粒粒？
洞洞要用豬油膏遮㗎啦
粉底好難做到

屌呀
原來呢啲低學歷sale咁好搵架

1 我覺得係有天份呢樣野 不過都有技巧 自己做做下就摸索到
2 依家年尾都無邊間請人 您等年頭啦
3 見工入行
4 絕對夠
5 我覺得係香港有邊份工唔辛苦？唔捱點得世間財阿妹妹 加上您後生 捱下好 同呢行好處係收工係收工 唔洗再有野跟

分分鐘一個月頂你3個月糧

未必有 除非thankful

計左commision啦 懵炳

混合油肌想問面霜有咩好介紹 同埋有咩清潔product好介紹？

你真係慢慢試吓
眼線筆 mascara真係好睇人
人地用唔溶 可能你溶
人地用溶 可能你唔溶
不過可以試下mj kiss me 呢啲比較岀名
毛孔細仲搞乜9？
岀暗粒我係用dr wu杏仁酸搽暗粒位

絲打話唔一定要讀過化妝先請
咁想問下最開始係做d咩？
之後過程係點？
到幾時先可以幫人化下妝 ？
好想入行 讀完一個課程都無乜用
另外想問MAC係咪呢行入面
最cheap嘅brand ?

我用anessa爆粒粒
Biore啦 幾好用
無話特別for敏感肌
如果真係好撚敏感試下用cruel
你對咩敏感?

請唔請男人?我意思係如果我讀左個類似美容產品學HD

我係大油田 多暗瘡
係咪用粉餅最好？邊隻牌子嘅粉底會適合我？
唔該絲打

有啲咩專櫃product 同開架差唔多甚至一樣？

玫瑰座瘡 巴打加油
用la Roche posay啦
Rosacea要加強補濕

本身對化妝有少少認識，但如果想入行係咪都要讀d咩証書咁呀？去化妝學校上堂？另外男仔係咪容易請多d？ thx

識條女做Clinique
晚晚用clinque同你磨

覺得用咩粉底都差唔多，
粉底液/bb cream/cc cream試過幾個牌子都冇咩問題
最近又用晒想再轉
去試 ，d sales塊面西到完全唔想答你咁
有咩牌子會好禮貌d

Dfs多假 我覺得還不錯的
你等年頭等人洗個陣 間間都易見
好唔好做要睇你運氣啦
因為要睇counter同事係點

Shu
Hourglass
Etude house
Kate

又串
覺得自己好有錢
覺得你呃佢
不過有好嘅local客嘅

皮膚比較乾 咁平時會敷下mask
但敷完個鼻都係會甩皮
但其他部位就已經夠保濕
有咩產品介紹下？
同埋個鼻毛孔較細 見到黑頭清唔到
個啲撕拉式都唔得
可以用咩方法去清？
感謝

我對nars呢個牌子又愛又恨
其實好用 不過我會生野
性價比所有專櫃牌子都唔高㗎啦
韓國nars一個胭脂都係200左右 香港都310
高性價比睇下excel visee都唔錯

有咩好既美白產品介紹？
利申容易曬黑 膚色偏黑黃

美容院treatment you mean?

但你又話年尾花紅有14 萬？
計埋咪有30-40k 一個月

你點睇男買化妝品

皮膚內乾外油多暗粒咁之前想買belif aqua bomb 好唔好
同埋clinique新個支好唔好

係咪真係有得晚晚磨先？
認真，男士護膚有冇邊隻牌子你會推介呢？Clinique果隻去印淡班精華係咪真係有用？

今年二十頭，未化過妝，零技巧，咩化妝品都無
遲啲面試要化番個基本妝，
有啲咩基本野要買？邊個牌子好？請推介

皮膚偏乾，鼻翼多油，無暗瘡、黑眼圈問題
膚色偏黃

我都係用緊Chanel CC Cream
個價錢同買佢嘅foundation差唔多
不過真係好好用

混合肌有無咩爽膚水好用 想去暗黃

B12 cream 有無相？會唔會搽完好「痴立立」？

有咩控油碎粉好用唔會妝感咁厚？我用開1028嗰隻.次次定完妝啲人都話我好厚粉.但明明我搽好薄

想溝大牌ba 有咩條件

鼻樑兩邊八字位勁多粉刺 上粉底好明顯 本身混合性肌 T字位同鼻翼兩邊都好油 可以點算

男 因為鼻敏感有黑眼圈 點搞

皮膚白 混合性偏乾 兩邊面頰有時會紅(冬天就幾乎日日都紅)
唔洗好勁遮瑕 但有時好夜瞓面色會差
以前淨係用primer+碎粉 最近的起心肝想學下化妝想搵薄啲自然啲 而且冇咁容易氧化變黃嘅粉底有乜好介紹?

Budget $1000樓下都可以 麻煩晒謝謝

點睇clinique 3 step?
係咪一定要3個step都用佢嘅產品先work?
如果用完step1同step2清左啲廢物再撘其他牌子嘅cream又得唔得

大學生去in係咪有著數？

3.5
幾歲都係 sk2 shiseido lauder都有5頭

敏感或者皮膚病嘅人用係幾好
不過皮膚無咩乾嘅人用就無咩感覺

點解啲sales成日狗眼看人低

粉底 primer skin care基本會有
唇膏仔多數要event先有
胭脂卡都係睇brand

少量多次
Colour correct
遮黑眼圈係用顏色對比去遮 而唔係厚

Clinque好多人用會生野
我覺得係成分嘅問到
試下轉第二隻啦 寶貝兒

我屌

係阿
眼線個啲會jam
自己有q tip出去定時定候清下

有無啲無油嘅gel cream推介？

呢兩枝有冇啲平少少又差唔多效果嘅推介

依家用緊armani cushion
Make up forever好易甩我覺得
Nars都唔錯

唔係呀 我成日都覺得自己好黃同黑
但上次去mufe買cushion諗住買y245但個ba話我唔係真係咁黑

Biore watery essence
Shiseido very water proof
Clarins

我覺得我係大淫娃
含到不能自拔

攞錢包起你一晚
玩撚到你謝皮都得

你靚女既話
我唔駛錢晚晚陪你玩

btw係咪個個都兩 三皮?

Innisfree 火山泥
Glam glow
Caudalie磨沙

面霜試下
Aqua bomb belief
Aesop parsley cream我覺得幾好妝前用嘅話

用開ipsa,睇到個post之後嚇一嚇
我都覺得流金水無咩用，但係用慣會成set買覺得皮膚穩定咗同保濕咗
不過係真係貴既，一直都想換啲平啲既好耐
我係混合偏乾，個ba話我又缺水又缺油，比咗最保濕最油個隻乳液我用
我自己就覺得我毛孔極大成日生粉刺要勤清

絲打有無啲差唔多效果但係平啲既skincare可以推薦，爬文見到個隻b12 cream/ belif water bomb 可唔可以做到個種保濕，穩定既效果

同埋收毛孔既話絲打覺得單純矽針就夠，定係需要打 co2 laser?

問咗好多野，唔該絲打

我係油肌 夏天唔想用粉底液（用開double wear）
想轉用粉餅
但之前試比人網上讚到天既開架同lancome既粉餅都好伏
一係唔控油 一係就2，3個鐘就溶/浮or消失佐七成
（上底妝前一定會用控油base）
lancome仲要一上就唔貼 妝效仲要衰過d開架
有無推薦油肌用既底妝粉餅
網上見covermark既粉餅評價幾好但又驚係打手

想問上買bare minerals隻碎粉 上碎粉之前要用咩做底？定就咁上都得？
有無邊隻遮瑕好用！

你覺唔覺得YSL金圓筒唇膏隻formula 好差

有 但係麻麻地 用完面會紅
Eye cream想要保濕

有無得in pt架

姐係棕色黑眼圈都係照橙色corrector>skin color concealer> highlight?
但我個黑眼圈係圍住對眼 要遮就要查哂眼皮眼尾 會唔會顯眼細or似戴左面具咁

PMed

絲打有無用過Bobbi brown既long wear粉底液
係咪真係咁long lasting同matt matt地 值唔值得買
利申：混肌 額頭鼻會出油
或者有無其他持久既粉底推介，coverage唔使太高 中等就得

鼻啲黑頭有咩方法搞掂
面偏油 巴

好想遮左個黑眼圈佢
可唔可以介紹下corrector concealer 同埋highlight分別有咩好介紹
唔該絲打 啜啜

如果想自己睇 可以點樣比signal或者點講

點睇日版嘅Sofina

就係因為毛孔細有暗粒啲暗粒先難整出嚟

la mer 值唔值咁貴
之前諗住tum 女友開心買左枝細枝保濕soft cream 俾佢，點知佢愛上左，話好用
但我覺得好貴
有無其他介紹下咁

如果毛孔勁大搞到多黑頭/白頭
有咩產品可以用?
用the ordinary b3都塊面太乾
利申: 應該混合偏乾

好呀唔該絲打
你真係好好心機覆

絲打好有耐性
我想問下用化學防曬當base搽其實得唔得？

我買左支精華 keep住日日搽下巴2邊狂生瘡同暗粒 係咪太潤？搽左精華其實仲洗唔洗搽保濕？ tks

Fancl有咩好推介
絲打好詳細好有heart

想問下敏感肌是咪唔美得白？
好似太刺激？

同行
利申 男Artist

Biore防曬唔油咩？

Sofina日版個款
如果想有pore refining 效果hourglass個隻都得
Y好似有隻all hour都唔差 我都好想試下

面膜係短暫㗎渣
試下用whitening產品加防曬啦

未試 要唔要幫你試下？

靚女 呢啲好睇你個人喜好㗎喎

好鐘意你啲態度啊絲打

去過一次mk 啲ba真係西到仆街

我寧願俾狗屌

好正

名過於實啦
又貴
唔值 真係要潤又有coverage
我寧願用la mer

成日出暗瘡，t字位多油，搽咩primer同base好

真心唔錯
不過要有技巧咁用

眼皮好易食曬啲色呀

有冇bf?

咩budget？

好啊

一定有好有唔好嘅

Thx絲打
問多句 邊間公司著衫free啲 例如淨要求全黑嗰種
唔太想著哂suit
聽講係咪連卡佛麻麻地 好多規矩？
想知多啲 thx

矽比較容易塞毛孔 想盡量避免

你今年幾多歲?希望幾多歲前結到婚?

你咩膚質?

有冇打鼻影既修容介紹呀? 皮膚白（cdp 粉底用110色）
謝謝靚靚

搽eye cream 再上遮瑕
試下nyx囉 搽唔搽粉底？

做臉㗎渣
用body scrup啦

咁你要問內地個邊喎
Product training一般要你有幾年counter experience先可以in

Serum mix foundation
或者用oil mix
然後skincare慢慢上 吸完再上
唔好急
用多啲水性skincare instead of 油性產品

油性皮膚有冇適合嘅酸性護膚品介紹？

一般係公佣
不過會有personal target
Lvmh group係私
者係Dior makeup forever個啲

Belief aqua bomb 差唔多
Thankful同果有做買一送一先買aqua gel
Creamy concealer 狗都唔屌
Soft matte 就好用

La mer幾好用
La prairie係神

仲唔快撚啲過黎

睇膚質
不過如果用到係真係幾好用

Hourglass 個隻
The balm我覺得好焗阿
保濕cream 用belief aqua bomb or lab water in cream

一言難盡阿屌你

vichy aqualia gel cream
Belief aqua bomb
Loccitane aqua gel
幾好用
我都用緊呢排

想點食？

有幫助
但我覺得primer對控油最有效
我鐘意Nars translucent
Mac個隻translucent 都唔錯
300幾蚊
再想平啲不如試下用stay matte

I mean唔小心奶到

Vichy溫泉水個隻精華唔錯
Day night cream
我依家用緊loccitane aqua gel做day cream 比較爽身
再化妝都無咁焗
Night用緊b12 cream

Benefit
Same formula
不過陣香味我頂唔緊

Benefit 隻磨沙好用
但個樽真係好撚on9
永遠最後嗰啲都要伸隻手指了出嚟

可唔可以一齊屌9佢地
你依家用啲最gentle嘅補濕先
之後先慢慢加強
Toner用肌研啦
Serum用dr wu個隻補濕 vichy溫泉水都得
男仔可以用下lab series water in cream

清楚 容易岀油就一個禮拜一次啦

想入行有無新手入門brand？
一日做幾多個鐘？真係由開舖到收工都你，定輪班？

佢太乾啦
反而令你岀少左油
暗瘡反而好左
應該係

都有返過
男仔好輕鬆啦

絲打係咪miss左我個comment

好想返返下工被人拉入厠所屌

Yeah yeah yeah

用有色eye primer 或者concealer cover色素先
再用深淺眼影做layering
令佢唔好咁腫
加眼線

same formula 但會唔會吸收唔同？

Nars soft matte concealer 應該點用？
我覺得乾左啲
遮眼底有啲乾 已經有用eye cream

搽下蘆薈
注意清潔
最好睇醫生

平時唔想化妝出街 做哂護膚可以搽啲咩？

乾肌應該唔容易甩㗎喎？
你點甩法係？

你要純物理就用chantecaille
不過貴 700幾蚊

Annesa

要做啲咩

其實香港客係咪最西
我有次去朗豪坊YSL只係買枝眼部精華+拎生日禮物
同佢講多幾聲唔該，因為來來回回拎嘢好多轉
佢就話我好有禮貌
我話：因為呢度多強國人啫
佢答返：好多香港人都唔講唔該

佢嗰次送咗好多sample 畀我
又冇特別sell我，我都覺得佢好好

你會唔會考慮叫醫生開醫學防曬你用？

我都係9用
不過會揀用氨基酸用基底嘅洗臉
唔好用皀基洗臉

有冇請part time ba ？

做機check最準

想知LP憑咩賣咁貴 係咪抗老真係好得

色素沉殿
搽美白產品
食vitamin a c e

我用白色個支
小燈泡

一般 壓力幾大

Bobbi 隻serum幾好用
去counter睇下有無sample試下

你會唔會幫手開一個

唔該絲打今日去睇睇
想問埋我呢種膚質用邊個concealer好啲
$500 budget
而家用緊nars creamy concealer但感覺成日cake同埋令我眼底好多粒粒...

4萬
每年

我比較撐la Roche posay 多過avene

我用緊covermark 草本粉底
一番到公司兩三個鐘照鏡好似消失左咁又忍唔住再補過，但補完又覺得好斑駁好厚粉咁，究竟係隻粉底有事定我技巧有事
想換粉底，但我係t位油，兩頰乾好煩

唔好用粉餅
粉餅嘅粉質會比較粗

好難講
黎我屋企我手把手教你分

可唔可以分享下點叫有技巧咁用？

無阿
真係好正阿night repair

化咗妝一段時間，想認真學好佢，應該點做？

你不如用powder foundation

不過真係太貴
我都放棄左

有冇好物推？

唔鐘意
好撚煩
最好你入黎執貨 配貨

所以product training係大陸派人黎香港？
係就不了

點睇DECLARE?

多謝你絲打
真係好好人 逐個留言都覆
但係氨基酸都岩油性面用？

如果買護膚/化妝品會揀去邊一間買？
莎莎，colourmix，屈人寺，萬寧

乾肌用緊白盒覺得ok
但我色號買白左

想睇樓主講armani粉底

有咩paper mask平靚正性價比又高？

我買左soft matte果隻tinted moisturiser 但搽左上面好似好厚咁 次次都俾我姨話我好似面具 已經放左係到好耐冇用喇

Nars好容易生粒粒 我剩係用到tinted

屌 狗衝
有冇tg 為咗你dl返先

有咩問題？

好
好用
Loccitane aqua gel都正

如果你要推介嘅話會係邊款？
Btw啱啱跟你講買咗laroche posay 嘅toner 希望有用thx 絲打

講下點解
利申 唔靚仔 有老婆

磨到你晚晚爆撚曬漿都得
我覺得無咩效果
你要補濕定係咩？

其實好唔好禮貌真係睇人
想要service去element pp個啲地方會好啲

More more

會唔會考慮下用酸去谷佢地岀黎？
用一個禮拜酸之後再清潔 熱敷 會好清啲
再唔得可能要去美容院到做hydro facial

攞條撚岀黎餵飽我之後再慢慢教你

想屌樓主

呢2支都得

男仔用幾好
可以提亮到膚色 又唔厚

咁可能去counter叫ba介紹你比較好喎
基本見工妝所有野都要買齊

Shiseido eudermine

Mac translucent or Nars both ok

我係韓國買左一支藥膏幾好
你俾tg我
今晚返去影相俾你睇

想問最低底薪有幾多？
一般返工返幾長時間？朝十晚十？
想入行可以點見？上求職網唔見有相關招聘

想入竹弓
謝解答

用遮瑕膏啦屌

我都搵唔到

我都係乾肌
我用覺得好容易搞到一撻撻
你地會唔會

不如primer加局部遮瑕算啦
好過全面用粉低
遮下啲紅

Why not?點解仲要俾佢地水買曬3steps?

都有嘅 不過有咩用？ hku sell野勁啲？

佢嘅濃度真係好高
其實我都研究緊

因為搵錢多

樓主係咪呢隻
thank you

我都好鐘意用呢兩隻
Vichy有支toner同youth liberator差唔多
Chanel真心未搵工

好似要千幾2千㗎
最好醫生配啦
無嘅睇下市面有無得買
我無做啦

想問樓主碎粉除左定妝係咪仲可以令皮膚睇落去好d架？
Givenchy 4色粉同guerlain彩色波波粉好唔好？

搭單問nars個orgasm collection點樣
唔該曬樓主

我好鍾意用 好好用又平 成份又簡單

想問下係咪可以去問啲ba攞sample 試架
利申 好少買呢啲

唔該哂

想買支底霜 求推介品牌
唔好咁厚身 薄薄地

諗起都硬到轟轟聲
想要普通日常三步曲加眼霜姐∼
其他護膚唔係好識，但果支淡班精華去暗瘡印，成500幾蚊，份量仲要勁少，撳兩下就用晒，係有少少用，但效果唔係話太好，唔知用咩邊隻淡班好d

之前生左粒石頭瘡，一直無理無滋出黎
依家feel到有粒野係入面，但又滋唔出
可以點算

The Ordinary VS Skin Ceuticals ?

其實我都除左支保濕有用其他都轉用其他野代替，完全無問題，係支保濕唔知邊隻好

男仔本身皮膚好地地，但大學之後食左十年煙加夜訓，依家皮膚又黃又多暗瘡印，可以點攪

有無真係天然好用既護膚品/化妝品介紹？
有無係mimingmart買過野？

兩頰容易敏感 易爆暗瘡 同暗粒
混合性皮膚 t字位油
有無咩粉底或者粉餅推介？
Budget $600內都可以
想要妝效持久 遮瑕度高
最好啞面妝效
同埋 係咪唔應該用有礦物粉成分既粉底
感激

想入行
咩品牌無伏

同問 有無咩product推介可以治下石頭瘡
如果果酸peeling係咪會有幫助？

絲打有做開咩facial treatment ？

近年係咪多咗香港男士買化妝品？
一日有冇20個男客人入去？

樓主肯係d煙剷mk老泥妹黎
好想屌你呀

有咩美白產品好用？
食邊隻維他好？

你話去印用sk2 嗰隻美白好撚掂
咁係邊隻

halo 絲打想問下你 做大牌子既ba需要咩工作經驗，只係返過兩份賣衫sales，要唔要去d唔係咁大牌的牌子儲下經驗先（eg. kiko）？

同埋正常一日返幾多個鐘？返d旺舖會唔會高人工d？

啱啱追post話tf既ba係行內係最高人工，咁係幾多呢（八卦問下）

如果睇錢份上哩一行又好似幾好咁

上網買 推薦咩網 最重要比巿價平

清完粉刺可以用咩收毛孔?
對金𦾟花敏感 求推薦

我又唔係好覺
反而因爲太白要超輕手咁上
但都有氧化情況
因為我通常夜晚返都屋企就唔會有兩截色

皮膚極油 第二日訓醒已經會成面油咁
所有皮膚問題我都有齊晒 毛孔暗瘡暗粒敏感⋯⋯
可以點搞
另外有冇保濕/精華介紹？
因為用過好多都覺得好「粒」·
你之前介紹果個belief好用？見到要入去beauty avenue買毒撚有啲驚

THANKS

700內～

Loccitane好勁fragrance...

絲打咩膚質？

La mer最多係貴價estee, la prairie先係貴婦級

比你條link我

我依排用緊Ysl all hour

20頭想去眼紋有無眼霜好介紹 budget 500內

不嬲男人係女人堆做野係爽好多
加上無咁惹是非

快撚啲啦
自己摸到出撚曬水

9個鐘 on shift
底7000左右

海藻矽針好似幾work

係阿
見到都興奮

波波粉好令
會現毛孔
Givenchy不過不失
碎粉可以平滑皮膚 修飾毛巴
咪又係orgasm
好悶

係阿
不過唔知佢俾唔俾

要咪底霜者屌

Kiehl有支dark spot都唔差
不過唔急得

美容院 唔好自己搞啦
愈搞愈衰

狗也不屌

In skin ceuticals we trust

Serum?

用美白
加食維他命
做下清潔

買過阿
天然我用Aesop Caudalie

礦物粉如果皮膚唔好用係disaster
純粹講效果
會唔會想試下ga power fabric?

識撈嘅成個brand你玩曬

Hydro facial
Only

咁又無
1日3 4個

@sailorneptune

我係大波白滑肉地氣質妹

push

我鐘意食a c e
Kiehls dark spot
Olay prox
Sk2

白色個支
小燈泡

如果無咪可能由junior or trainee做起
你試下見自己鐘意嘅brand先啦
Tf 我有朋友都3中至4

好多都得
揀有光澤感嘅粉底
碎粉落少啲
再唔夠加個珠光base或者high light就可以啦

仲唔撚係taobao

Dr labo橙色個支
不過有啲攻眼

part time洗唔洗追數
初入行有冇話邊間好做d

你用loccitane aqua gel 啦暗瘡肌嘅話
精華試下canvas hydrating serum
毒撚行入去好撚型話要個aqua bomb that’s it
即刻型曬

咁你試下Caudalie eye balm

你對fragrance敏感？

混乾

有左紋就去唔到
Kiehls avocado eye cream

一係唔好理佢
一係講自己睇下先
但係佢一定會跟住你
無辦法
公司唔俾唔follow個客

鑽光

絲打有冇tg，想直接影
小妹勁多瘡印

我add你

請問點睇clinique呢個牌子？
用左3號酒精爽膚同gel, 好多年，洗面的我日轉。

有冇咩牌子冬天洗完面，搽完爽膚後用黎搽面唔笠？？冬天用完gel 唔再搽好乾(春夏秋我搽完gel 就算，好懶。)但我好怕笠痴痴，“漿”住晒，唔乾好辛苦。

另外想問去sasa 卓悅個啲買同係團櫃買係咪真係有分別？成分唔同？比人溝過其他野落去？

感激感激

樓豬幾撚幽默
我係之前問過黑眼圈既問題
想問應該點揀？？我完全冇知識 連mask都唔膚既人

我留埋tg lastorder0
我上網睇完好似要講膚色 又話咩液態固體
想影一影個黑眼圈你幫手望望

精液有無美顏作用？

可以留tg約炮未

諗緊呢隻定belif好
又乾撚到甩皮我屌

樓主英文名係咪C字頭
講野語氣好撚似以前同事

點睇fresh? 紅茶line係咪真係咁好用

推

絲打超好人
齋睇你啲留言已經幫到好多

想問下你
我毛孔好細啲暗粒針清都清唔到
可以點做 有無野搽
唔想去做碳粉個啲

B12 cream係邊到有得買架

同埋有咩保濕serum推介
我d皮膚就算夏天都會乾到有乾紋

多暗瘡用kiehls金箋花定施巴洗臉比較好？重有保濕應該查咩比較好，唔該絲打

邊個brand d BA 最淫

因為本身用緊雪花秀cushion 覺得都係會氧化
先想轉 但又驚其他cushion 自己用會乾到龜裂咁
如果乾肌覺得ok 咁我就去馬

絲打講野好好笑。
皮膚太乾要先水後潤先吸收呢度我長知識了!

btw我都係Clarins double serum fans, 佢啲body野都幾好用。

如果用左啲唔夠潤既primer就會
最近轉左benefit 就冇事

去專櫃買foundation係咪唔可以上半面 好多都淨係試係下巴位咁 咁樣好難睇個效果

Chester 幾靚仔

絲打好正 好想同你做fd

唔搽啊
有無調色霜介紹

其實我都唔知
前排買左visee粉餅 粉好幼好滑 覺得幾好 點知額頭即生瘡
咩係豬油膏

覺唔覺同場其他brand啲人好撚閪，特別係Tom Ford

synergie係咪天然？

有無人覺得fresh d野好麻麻
點解咁多人吹捧呢個牌子
利伸 淨係覺得eye cream唔錯 其他性價比好低

絲打點睇lm大圓罐碎粉？覺得佢好唔好

可以用成世

咁樣你地唔會有hard feeling？話說上次去dior個BA真係唔理

可唔可以溝你

我成日覺得啲女仔做化妝都好淫

有冇控油調色base介紹？
用開台灣sofina咋

樓主 我想問下點樣打個鼻影先自然 唔知點解成日一打就望落勁重手
同埋有冇陰影同陰影掃推介啊
唔該樓主

樓主 想問下Armani power fabric foundation 值唔值得入手
利申：混油 T-zone 太陽穴會泛油
thanksss！

Fresh 玫瑰花水同面膜 好唔好用？

絲打我可以加埋你tg嗎？ 買好多網上瘋傳好掂既護膚品都無用 毛孔粗大 黑白頭超級多 會敏感紅 起身超油 搽控油產品又面頰好乾

點解estee lauder可以晚晚黃金時段狂播洗腦廣告
Advanced night repair
精華黎講算唔算屈機

感激不盡

Fresh好多廣告
我反而覺得佢個紅茶mask幾好用（貴）
用完塊面滑左有少少平暗粒既功用
不過咁貴又唔捨得買貨set

勁好用！！！
用過番唔到轉頭真心
但真係用到過期都未用完
但Sogo做折果陣抵買好多
細罐已經好夠做

雪花秀我冬天用
依家夏天就用muf白盒
唔會浮粉
留意返我樓上都有講白盒都會有少少氧化問題
但可以接受

化妝之後幾個鐘之後t字位同鼻邊都會出油 就算前一晚敷咗mask 都係咁 有冇d咩解決方法
利申：中性肌， 有局部搽碎粉

另外， 想問樓主有冇推介咩缷妝產品？ 我用開fancl 但有時可能落完妝用洗面泡就會係鼻執邊爆油脂粒 ......但如果我用缷妝水就會抺太多次晒好耐時間

有色make up base?
我其實唔識化妝野
想查胭脂前查d野 同埋均勻下膚色
但唔想咁傷皮膚

個人認為make up forever 果盒更好用

有咩係必買架

你地會點睇D咩都唔識啲妹妹仔入黎睇野？
20歲個樣仲係好細路樣 平時畫眉搽唇膏就出門口
好想開始學化妝護膚
唔敢入去D專門店 驚比D sales覺得我細個而水我
可以點

Sk2好冇做？ 如果同clinique,ysl,shiseido 果d比？

因為盒野下個月到期
而家用住innisfree頂住檔先
絲打用開咩碎粉

同問，平時都係用開
Innisfree real squeeze mask
barrier repair bb mask
豐台灣
覺得夠平又唔敏感幾舒服
樓主有冇其它介紹？
Thanks

加埋佣，妳一年有冇80萬
男仔想做parttime有冇機？好唔好搵？

成日覺得專櫃姐姐都好多靚女

咩粉底好用
t字位比較油 其他位乾
皮膚偏白 易紅

等睇GA粉底評

有無美容院牌子推介？
乾性+敏感肌

點睇glamglow 藍罐/白罐？之前買一送一猶豫冇買到

有冇巴絲推薦咩去印產品？
我係疤痕性皮膚，少少傷痕都會留個印好耐，
有咩平平地嘅去印產品介紹？
賜酒真心求教

終於搵返我個留言...
highlight可以用咩色？黃？ 唔識揀 唔敢亂買。。

colourmix 有, 但可能唔齊

樓主我想問埋 嘴角暗沉 真係好黑個種
可以用咩色去遮
我用過紫色提亮 但係直頭係白左一pat野咁 完全唔係提亮個種效果

雖然化妝app 不過來搭單想問下有冇咩去印産品適合男仕 成日生左D酒米個類野 每次擠完個印都會好深 等等成個月先淡返少少 但係仍然會有少少印 求樓主推介下邊隻產品啱用

有無見過男人買化妝品?
有咩感覺?

絲打
我兩頰極乾但鼻翼T字位會係咁出油
搵唔到真係岩用既粉底（用緊Bobbi brown咩持久無恆 因為佢個咩水油平衡一開始幾燒我 但都無用）
想問有咩粉底粉餅同埋primer推薦啊
極想死既膚質

Budget無所謂 coverage 自然就可以
但唔想一係溶一係浮 唉！

有咩產品去痘印好

本身個人唔出斑，但近排曬得多好似有啲斑仔出緊黎，應該點樣令佢地消失
好驚從此以後成塊面都有斑
Btw Kiehl's 激光極淨白淡斑精華到底有冇用，見上網啲人講到好勁咁所以買左

我諗多數呢行女仔都貪靚
你行內多唔多女仔整容？

可唔可以推薦一支顯色度高又做到玻璃唇效果嘅lips product

個嘴有色素沉澱可以點搞

認真ba咁好搵
係咪個個都買到樓？

好多sales都有呢個人工
除左化妝 錶 珠寶 車個班唔少人有呢個數
但搵得易自然大洗
同埋呢幾年個人工已經冇7/8年前咁誇張

莎莎有賣個隻日本美顏水 用完爽同埋乾淨

Benefit Primer好用

Primer : hourglass
Foundation: la prairie
Loose Powder: la Mer / la prairie
Powder foundation: cpb

生咗好多暗粒，有咩解決方法？

塊面成日生粒粒 想美白同去黃
本身混合肌
有咩護膚推薦
水或cream都得

唔該晒你

認真求救下

面上有幾個暗瘡窿 上粉底液（NARS SHEER XXX)出左油後更加明顯十倍 化妝後皮膚望落好差

咁係咪無可能搽粉底架啦 因為聽人講用粉餅仲覺眼

想問問補土型產品 岩岩睇你講benefit豬油膏係咪真係填到？因為我用過反孔特務 填唔到

有興趣入行 想問下係咪返10粒鐘 企足10個鐘？
企咁長時間好惡頂下

成日浮粉 可以點解決
自問做足補濕

就快#1000
驚絲打miss左哈哈

我未用過armani粉底呀 有邊隻特別推介 你唔介意打既話我都好想睇你list你用過又覺得正既叾嚟

絲打我好欣賞你乜都答得好詳細
已經做左你忠粉

有邊隻粉底液你用過覺得好 唔會氧化

Thanks 絲打
另外想問你有冇用過face halo?

有無咩男仔既美白用品介紹

絲打想問妳混油皮+敏感暗瘡用邊隻粉底液同粉餅?
之前哥啲擺得太耐已經唔用得
依家屋企哥支粉底液係shu smoothing fluid
之前有睇過armani但唔知啱唔啱?

有咩平靚正洗面奶介紹

玫瑰花水好好啊，好潤又可以鎮靜，有時塊面生左d暗粒即刻用佢敷，敷幾次就會消左，fresh仲有隻kombucha essence 都好好
玫瑰mask就麻麻地冇咩特別
利申 乾肌，唔生暗瘡

樓主可唔可以講d 值得參考既beauty youtuber 同 無料扮四條既？

係咪amarni果隻？
本身對呢個牌子無咩研究 係咪都啱我呢種膚質？

我用過glamglow幾隻色都覺得效果可能係有嘅 (firming, lifting, deep cleansing etc)，不過唔明顯，最明顯係覺得好乾唔潤，用到塊面皮膚掹掹緊唔舒服 唔知係咪咁啱我試𠴱幾隻係咁
白罐用𠴱陣仲會喇面 嚇死我

點入行
依家做緊咩brand

點睇近年啲化妝brand係咁鳩派啲product比啲”kol”?

In ud有咩要注意

想請教下~我外油內(極度)乾(去reenex做膠原再生會被人趕翻屋企叫我做保濕再翻去

平時塊面超容易泛紅，好似塗咩都唔吸收咁~油得濟會爆痘痘，水得濟又無feel。有用過belif覺得幾好但試過用Kiehl's隻ultra facial overnight hydrating masque會刺痛
用完d去角質/glamglow塊面都超紅，唔清又會爆痘 我係咪無得救喇

我好想買支好少少的粉底，唔知有無d咩粉底適合我膚質用呢? 想要無咁容易脫妝浮粉，唔需要coverage話好好好高果d~
double wear見佢好啱比油肌，其實係咪只要我做好d保濕都可以用?

p.s. 我覺得絲打你好正啊！

咩美白產品(面膜、面霜、精華)最有效?最好係100-150蚊以內

介紹一隻男士香水

想問油性肌膚化妝邊隻粉底好
化妝前要搽咩先冇咁易出油
仲有 T字位好乾 其他位置就勁油
有咩方法解決下

塊面易出油
毛孔粗大 要遮瑕度高啲
一般唔過$500我都會ok 好好用另計
會推薦咩粉底液？

就咁行埋去問佢拎sample試會唔會好怪

唔知sasa樓主你點睇呢間野，不過好多男去做sales

油肌有d暗瘡 有冇護膚推薦 搞好耐多年都搞唔好
同埋慘行係咪一定要皮膚好好？

我會生粒粒佢地某啲產品
洗臉我依家用緊canvas洗臉gel
你可以用foaming嘅洗臉會無咁笠
sasa個啲產品係過唔到公司qc或者就過期就會拎去俾佢地用低過專櫃價賣岀去

本身應該係中性肌 唔易甩妝 不過鼻易出油
間唔中出少少暗瘡 主要問題係有粉刺 膚色唔均勻
鼻易有黑頭
做過facial話我底層好缺水

skin care用緊：
innisfree greentea serum
origins靈芝水
nars aqua gel moisturizer
無特別用開精華 跪求推介
toner都就用哂 同求
窮撚唔想買太貴 但係太平又好似無乜用咁
想問 肌底液係咪真係有用？

粉底用開laneige bb cushion
順粹貪方便 鐘意好dewy嘅finish
但係一直都唔知點搵一枝啱我嘅粉底
prefer medium coverage
聽講過clinque ysl 都有枝水光肌妝感嘅
但係始終太多唔同粉底 睇到我眼花撩亂
跪求介紹
定妝用緊lm個碎粉但係見你無提過
係咪nars好用d？

睇哂你d回覆 覺得你好有料
分析得勁好

英文 組織 思考

我係混合性偏乾皮膚
近排多咗生暗瘡同埋暗粒
想請問用咩洗面奶同埋護膚品最好
價錢最好二百幾內

想問塊面成日好油
同埋我毛孔較粗 可以點搞

眉同眉中間起好多暗粒 應該點做先會冇哂

過敏
我皮膚超易敏感，OXY暗瘡膏﹑同埋試過一次做facial都敏感到要睇醫生 平時就咁做針清嗰啲都一定損，同埋紅到一撻撻，要兩日先見得人

點睇氣墊粉餅？
硬係覺得好多菌好撚噁心

店長平均月薪幾多？要做幾多年先做到店長？

你意思係推介呢隻嗎絲打？

有冇有用eye cream推介 即係好用 冇呃人效果 例如去黑眼圈 不限budget

碌咗大部分唔見有人問firming
絲打有無d 有效嘅緊緻護膚產品推介 想買比老母
佢主要係塊面d 皮肉好'dur' 同埋鬆弛
clarins 雖然多人推，但都有人話無乜效

我都想要啊絲
你答得好有心機
好想幫襯你

好想試下一路屌 一路比你用粗口鬧

樓主你好
我本身乾性敏感皮膚，而家有左bb更乾到甩皮
請問有溫和保濕爽膚水/神仙水或者精華可以介紹嘛？
Budget大約700左右，唔該晒你🙇🏻‍♀️

我單用呢支個妝感麻麻 唔知係咪skincare做得唔夠
我用通常要溝givenchy粉底一齊用
有時上粉底之前鍾意落少少油落去，感覺貼啲保濕啲 絲打會唔會咁做，同埋有無油推介

男仔啱唔啱用，咩肌都啱？

點睇premier by dead sea依個brand?
乾肌有冇防曬推薦？最好可以免卸🙇🏻‍♀️

有冇200樓下既deep clean推薦
冇敏感 唔肯定係混油定中性肌

好 會試下！咁有無primer推介？

有冇邊到打黑眼圈針介紹啊 黑眼圈好撚大，遮唔到

非打手
我都食左十個月A酸先醫好暗瘡
呢枝野用完感覺好乾淨！

鐘意上咗保濕之後上一層薄嘅face oil 個妝last耐啲

平均每日返工之前用幾耐化妝？

額頭好多油 點搞

點先可以有陳瀅個啲光澤皮膚?

Hourglass primer都想試好耐
Foundation 除左la prairie仲有咩推薦

有冇試過Mac studio fix fluid? 可以問佢攞sample試 我同你差唔多膚質 除咗lp之外 我都有用mac呢隻 做好保濕，打底(用hourglass primer)，baking 真係5-6個鐘都冇浮粉/溶妝

好啊 謝絲打！
唔記得問埋你所講既hourglass primer 係粉色個枝定白色個枝？

Ysl所有野都麻麻地，追唔上價錢

用緊呢隻 希望幫到你

好高人工

咁你轉左邊行

同問

靚仔賣有無著數? 做咩sales最好搵

用開kiehls （洗臉，toner, serum , cream)
幾滿意
你點睇呢個牌子？

用左金盞花toner幾年, 無晒暗瘡，想轉轉，有無平d brand 推薦？肌妍好似幾重酒精

Kiehl’s既男士護膚好唔好？ 我要買d咩用？平時只係有用洗面

利申，絲，無化妝

姐姐 我T字位勁油 一瞓醒啲油出到可以攞嚟炒菜
除咗膚色唔均勻 都冇咩大問題
有冇粉底推薦 遮瑕度唔洗高 妝感透薄自然
最驚啲好快就暗沉
我一般底妝都只係用紫色base 冇用開粉底

額頭生好多痘痘 有暗粒
一星期做一次我角質同白泥
有咩護膚品介紹?無限budget thanks
覺得fancl點?

我鐘意內服
愈腥愈正

Belief我感覺酒精好似勁啲

唔係阿

幾好用

咁一定要搽acid先得
暗粒要時間慢慢去

你覺得邊個beautyyoutuber最垃圾或邊個真係識啲嘢

但真架咩

去角質有咩產品推薦 吾想要磨沙

吾你老母

想問下點睇fresh嘅大豆潔面乳

有冇d女仔差唔多29.30歲先入行？
有冇邊個牌子係冇經驗都請？
我睇jobs db好多都要有經驗
最少都1年 cdp直情要3年
講緊只係普通ba

想問有無邊隻concealer 遮雀斑好？我啲雀斑真心勁，成個monchichi 咁

點睇ysl金管個支唇膏？個formula其實係點？

絲打 hellooo
1. 想問你之前話nars遮暇小圓盒要有技巧咁搽上 可唔可以講下大概係點

2. 仲有我背脊上面嗰part keep住有生大粒細粒嘅暗瘡 有時會覺得痕 宜家已經有啲暗瘡印係到。。搞到夏天都唔敢著會露到背脊嘅衫
有冇咩方法可以搞掂佢
去美容院拮瘡咁拮？ or 有咩可以搽？

3. 同埋好多你都答要清潔得好
可唔可以講下真正點做嘅清潔步驟同有咩products推薦啊 🙏🏻

都不限budget 淨係想靚小小～

好多問題好多謝你先 hughug

Prox既邊隻啊 好多隻唔識分

絲打可唔可以加一加 tg
有好多問題想問 感激

點睇dior既粉底液?

好乾會甩皮，會食色落個嘴，難卸妝

絲打可唔可以教我化妝
新手乜都唔識淨係亂放啲野上面

本身皮膚幾好 但最近一年狂爆瘡同勁多印 塊面仲要變得敏感易紅
膚質乾性T字位出油勁
宜加用緊The Ordinary 嘅產品 改善左少少
有咩方法可以停止再爆瘡？

想遮斑 黑眼圈
有咩推介

而家唔興用磨沙
美容院轉晒用去角質液

絲打覺得 Garnier點啊？

我就係用緊卸妝水了依家 請問有無控油產品介紹？

點睇Fancl

海港城facess有個mac櫃姐好靚喎
雖然其他麻麻...

真係追唔哂
我見話礦物粉唔好用，點解？
我每日都爆倉，但轉左用baremineral 就好返d
不過可能係我唔識用，覺得個妝麻麻地
有冇邊支粉底冇咁易爆倉？

係咪之前有人話朗豪坊啲sales 串
我去過lancome 同今日去armani 都好nice

前日去咗LP個Dior 買兩支唇膏only 態度好好仲送粉底同落妝水sample 一啲都唔西

可唔可以send埋俾我 thx

絲打係咪MISS左我

絲打點睇依支

絲打跪求加tg有皮膚問題想問你

桌悅，sasa係咪賣假野

坐office全日 lunch time時間就開始溶妝 浮粉 可以點做 唔方便成日去廁所補妝

LP既y啲人係咪好難相處？
本身請左但啲朋友講到勁恐怖
返左第2間公司

後日見工有好多野想問
跪求絲打覆我！

仲未推爆post?

好似ignore 左我
絲打有無推介點入行
同埋無經驗入行係咪會比人壓價？
大概幾錢起到？

想問絲打點睇physician’s formula？
初頭聽聞敏感濕疹肌啱用所以買咗佢隻organic cc cream同埋mineral loose powder
但係用完覺得兩隻個undertone都偏橙，同埋好似唔係好啱混乾肌用咁，唯一好處就係平同埋冇乜irritation

無化妝經驗tom ford難唔難入
係咪要英文好好？
同埋間野係咪通常請靚仔？

追左左個post好耐，覺得絲打分析得好仔細
求絲打介紹遮暇膏
我混合偏乾肌，眼袋位有油脂粒同眼紋
我平時會搽完面部護理再加清爽嘅eye gel，之後就搭tarte枝遮暇液/ benefit遮暇遮糕，最後上層薄粉同噴setting spray，但好快就浮粉 出哂紋
想問到底我應該要用液定膏 明明個個都介紹tarte嗰枝，話好用同潤

追左左個post好耐，覺得絲打分析得好仔細
求絲打介紹遮暇膏
我混合偏乾肌，眼袋位有油脂粒同眼紋
我平時會搽完面部護理再加清爽嘅eye gel，之後就搽tarte枝遮暇液/ benefit遮暇遮膏，最後上層薄粉同噴setting spray，但好快就浮粉 出哂紋
想問到底我應該要用液定膏 明明個個都介紹tarte嗰枝，話好用同潤

等睇ga 粉底評測
自己用過power fabric 同lasting uv silk 不過都好似會起暗瘡
但係心繫ga

同問 佢地吹到好勁咁

點解我皮膚明明乾乾地但用保濕少少既都唔太吸收, 會油光咁樣

想要long keep嘅foundation 但皮膚比較乾有啲暗瘡印
心水：MAC studio fix 同 Ester Lauder Double Wear
邊隻好啲？Bobbi Brown蟲草都想試 但又怕太潤

有無人知肌研既化妝水有無酒精？上網睇話無，但sasa既sales話有，我一用有酒精既產品敷面就會敏感

有咩setting spray推介？
除咗ud all night long之外

Hello! 請問點睇Fancl? 之前做過兩次皮膚test都見到好多紅色同藍色點點 但佢地一照落自己到真係一粒都無 話自己真係用開Fancl 到底呢個brand值唔值一試？本身用開Clinique 好似無咩特別 好想轉隻Skincare